截至一時電子投票人數達32萬人 紙張投票約一萬

【民主派初選 大會交代最新情況】現場直播

33萬啦後生仔訓醒未呀，本土全面告急啦

中共驚到瀨屎

幫推，本土派全面告急！

本土告急

羅冠聰：一場成功嘅初選，係會令北京大外宣失效

一直以黎，無論係曾國衛暗示初選可能會違法，定或係琴晚警方「直搗黃龍」，衝上香港民意研究所搗亂，都睇到北京非常忌諱初選。
點解？因為一場成功嘅初選，係會令北京大外宣失效。
綜觀呢幾日北京爪牙上國際媒體嘅節目，為國安法辯解嘅進路不外乎係話國安法各個國家都有、大多數市民厭倦政治衝突、國安法無侵害到香港人人權。

但如果今日有超過四五十萬人出黎，龐大嘅民意令到每個票站都打蛇餅，相等於全港有超過二百個遊行示威，絕對可以直接將香港人反對國安法嘅訊息帶出。

再者，依然黑警行事邏緝，聽日必然會有一啲票站被騷擾，連投票咁絕對「和理非」嘅行動都招致政府打壓，一向習慣以投票解決問題嘅西方民眾就會有更大反彈，直接否定左政府果種「國安法保護人權」嘅謊言。
人多就係力量，我地大家都見到上年十一月區議會投票盛況係點吸引到外媒報道，直到今日，區議會嘅選舉結果都係運動得到民意支持嘅重大助證。

去到今日，你都有一個機會破局，一個機會製造燙手山芋俾北京。
出黎啦，拉埋親朋戚友，投票。

推

後生仔再唔出黎投，黃碧雲就要出黎選啦

啱啱投咗，得幾條友係票站

完全唔夠呀 愈遲愈少人 咁落去50萬都無

唉，香港人連100萬都做唔到

沖上50

唉，香港人連200萬都做唔到

歡迎接龍

我唔知你地咩心態去投 而我就係想再見多次班廢柴支那人乜春都冇得投得個嬲字黎投 我想再睇多次

記住上年嘅選舉嘅感覺 我地九月再實現

推呀, 唔好做Deadline fighter啦

唔好拉我po啦咪理佢

We need more

唉，香港人連300萬都做唔到
唔歡迎接龍

邊個唔投到時又屌又要含我就俾碌尻佢含

應付五毛大家只需要ignore佢就得

又 BLOCK 一件

唉，香港人連70億都做唔到

家庭活動，今晚先投

block佢唔好拉我啊用而家人數鼓勵多d人投票

推下先

唉，鄧你老母可憐

快啲帶埋屋企人一齊出嚟

快d投

仲差17萬

講on9野拉

投本土！

push

50萬

拉多啲人出去投

多多益善

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

本土

點解要拉我個po

投票呀

希望過50萬，過到當年5區公投既數

推呀

好成功的”牠最怕你不怕”

170萬人仲失緊蹤

投票，投票

驚就未必
但香港人盡自己能力盡做啦

有冇人整個小資訊
要帶咩

今日有無可能超50萬

人呢
今日目標係50萬啊

本土！！！！

飲完茶食完飯起身拉人去投喇

家中藍屍表示，一定唔會去投票，仲冷笑話冇可能過五十萬

至少破50萬

未投ge快去投
投左ge幫推post

要人要人

請投本土

投票，投票，投票

推！！

唉，支国人連1個都做唔到

唔好意思！借個位！
大家未投票就去投票

香港的未來發展可能就差你一票

投左未？

邊有可能過50萬

deadline fighter

拉多啲人去

Push

全體做deadline fighter

推推推

客觀講, 票站唔多既情況下, 有咁既數目算唔錯
天氣咁熱, 大部份位置都無冷氣
長期見附近票站有人龍排, 至少保持住幾十人

仲唔出黎投票 又見到黃碧雲同OMDB

好心班五毛啦，知唔知醜？係唔係之前2百萬人示威搞到麻木左？（破全世界示威人數紀錄），咁又係，你地都唔當人命係命，對你地黎講只你個數字。以初選同埋國安法下，有10萬票都已經係超多啦！而家好大機會過50萬票真係多到嚇親人！仲要係初選咋喎！真係人無恥則無敵，試下搞個建制初選睇下有無一萬人去投

呢個大撚鑊

喺連登search 極都搵唔到投票條link

一陣去投

有無人有link

PUSH

求link

今日12點開始投票，同上年區議會選舉樣，可能的話，盡早投票！

記得 WhatsApp 通知屋企人，爸爸媽媽，兄弟姊妹，朋友，同學，同事，鄰居，親戚，今日一齊出黎投票！

Android, iPhone 手機都係用網頁投票，投票詳情請大家參考以下網頁：

仲有，如果大家用左 VPN，請轉番去香港，因為係外國不能投票

如果今日真係冇時間，星期日9點至9點，一樣可以去投票！

初選投票程序如下：
1⃣登入網頁

2⃣同意個人資料收集聲明
3⃣輸入4位數字投票點號碼
投票點地址及號碼：
4⃣是否區議會(第二)以外選民？
5⃣輸入身份證上部分資料
6⃣選擇候選人
7⃣產生QR code
8⃣親身到票站交俾職員核對身份證，住址證明，完成程序

gogogo

投呀

說好的200萬呢

起身喇

盡量拉身邊嘅人去投

連14億都無 失望

50

要投超區記得第二條問題揀「否」

你排多幾次隊 就多人嫁啦

我附近個票站好少人呀
快啲出嚟投票啦

仲未去既記得
1. 自己上 電子投票
2. 票站號碼睇呢度
3. 如果你有超區一票, 中間記得揀"否"

4. 最後拎住 QR code 去票站比義工 scan 就完成投票

唔夠人呀

衝50萬！

好多銀髮中年冇上網手機
紙張投票太少

Cap 圖qr code都ok?

晏d去。投最激嘅人。

叫親友去投票

其實只係比泛民候選人作最後步署啫。講真只係個參考，最後係咪呢個數都唔知啦。

摩牙 摩牙

okok

仲未去既記得
1. 自己上 電子投票
2. 票站號碼睇呢度:
3. 如果你有超區一票, 中間記得揀"否"

4. 最後拎住住址&身分證明 + QR code 去票站比義工 scan 就完成投票

已經係總選民人數10%

本土告急 快啲投票

吹雞 吹雞

好快啲投啦各位

本土告急啊

push up up 邊個唔投搞到我要含？

你唔俾好多有投嘅都係本土？

九西人再唔出嚟投九月就要奶黃碧雲個閪

呢個堅怕

去到票站係咪都要排同一條隊

身份證
住址證明
可以上網嘅手機

只可以去同區投票站

岩岩投左

未投

尋日去投 見到有個老人家去投 佢講自己真係唔識點攪 但到肯去 好感動

投票啊

投票可以電子投左先, 再去票站核對資料

1. 自己上 電子投票
2. 票站號碼睇呢度:
3. 如果你有超區一票, 中間記得揀"否"

4. 最後拎住住址證明&身分證 + QR code 去票站比義工 scan 就完成投票

我想想聽日頭條係「本土派已成主流、香港獨立勢在必行」

而唔係「黃碧雲稱會繼續努力，不辜負選民期望」

所以覺得議會戰線幾廢都好，都出左去投個票

住址證明 如果手機上面cap圖可以嗎

後生仔：邊有咁早起身，最快今晚8點先去投。

住址證明係咪一定要之前登記果個地址？同埋要去返果區票站投票？ 因為之前搬咗屋未改返

已拉大隊去投

起身啊！投票啊！！

屌你 至少50萬啦

可以

OK

係

起身屌閪投票啦

成家搞點 你地呢

咁慢....仲以為有40萬

其實今次如果搞得好搞得成功，會有一個成功指標 日後立法會選舉都可以搞初選。 當然以後仲有無立法會選舉都好難講

投票啦啦啦啦啦

本土入唔到閘班人咪怨天怨地，根本只要後生肯出嚟投就一定得

咁慢... 仲以為已經200萬

係我地要淚投黃碧雲啊

加緊去投票， 唔好等， 幾分鐘既事做咗先

黃碧雲就贏啦

今次應該得40萬人左右
大家盡做喇

幫手引流就真
啲人要搵票站 搵唔到就唔投㗎啦

利申
啱啱帶完一對夫妻去票站

快d投啦 仲諗？

好心香港人爭氣啲 明明5分鐘都唔駛就掂晒

屌投個票都唔撚肯得果三十萬
仲話時代革命

點知自己有冇超區一票？

本土真係告急

tui

拖哂全家去投

大家要係WhatsApp group 大力推呀

要人啊要人啊

💪💪💪快快快！

投票啊 本土告急

有50萬就好啦

零成本都唔做, 唔好話自己愛香港啦

出街啦香港人

你係咪傳統功能組別既選民？唔係就有得投超區

老老實實400K收貨

投左 有無搞錯 票站直入
起身投票啦

朝早4個鐘都多咗九萬人，大家訓醒仲有晏就8個鐘可以投，有機會過50

三分鐘就出返嚟

好搞笑，
啲支那仔個邏輯係一個地方大部份人反政府都一定唔係政府有問題，
而係嗰堆人全部都有問題

btw最後張圖笑咗

本土變成主流

全家尋晚已投

don't stop

係到推完之後記住要搵朋友/同事/大中小同 /ExSP投票呀

未投就快啲去投啦

要人

要過50萬！

點知自己係唔係

要去番同一個大區（即新西、九東等），
但舉例荃灣可去元朗投，赤柱可去銅鑼灣投

又話人犯法，但又唔撚執法，邊撚個破壞中國法治！

可以上 check

等睇班藍絲話電子投票係造假

一定

今日大公已經出咗

快d,要多d人

人呢

見到有d上咗年紀嘅
無住址證明，投唔到
大家真係出黎投啦！
差你一個
拉埋朋友，拉埋屋企人去投！

如果新地址係同一區，攞新地址嘅證明得唔得？

仲未投

香港人快啲出黎投票

1.上選民登記冊睇下有冇登記到超區（區議會第二）
2. 記唔記得有冇登記過做功能組別選民？

電子月結單做住址證明得唔得？

啲人去晒邊

五十萬都無

得

未投嘅快啲出去投！！

可以 我都係咁

起碼50萬呀
當年五區公投都有50萬
今次要傳統泛民參加 一定要更多

盡早投

三分鐘都唔洗
買飯 買餸 出街 順便去投票啦
記得帶住址證明

票投本土派

去 check

未夠多
投咗既繼續叫多啲人投！！！

投票

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

住址證明要同選民登記入面果個一樣
所以你唔可以用新地址

電話就咁show比佢？

你選民登記冊update咗未？未嘅話都要跟番舊址
如果你新舊地址都係同一大區（即新西、九東等），
即使你冇update地址，但都可以係同一大區內所有票站投
舉例元朗可去屯天投、鍋鑼灣可去中環投

?
開名啦 你矛頭指向邊個呀

你班後生淨係識鍵盤，仲唔快啲出黎投
我兩日觀察都係年長既人多啲

再唔出黎傳統泛民主派就贏

推
你既一票好重要

應該自動登記埋

老母話因為疫情問題
竹園南邨華園樓 1027
已經暫停左

唉，香港人連400萬都做唔到
唔歡迎接龍

投票繼續要人
支持本土

拎QR Code
拎部電話影完/cap住址證明
save電話

之後直接屌入去話已經投左票
之後show晒比佢睇同睇睇你張ID

一場民間組織發起既投票 可以有咁大影響力

唔好睇小手上既一票

快啲叫身邊既人去投

可以， 我cap個letter head已經得

呢個好撚大獲 所以即投左

同區其他票站都可以投

老母最後係1033投左

唔駛啦
同一區就得
佢睇你係咪嗰區選民啫

有冇問下自己識得既人，同埋叫屋企人問下身邊既人投左未，未就快啲投

所有突然空降，不明來歷既侯選人

各位投票，向極權說不，向外國表態

係呀
好多銀髮族/老人家都去投

而家3點幾多人？

人

未更新

好撚爽呀

已投

唔夠呀

我幾年前張FORM要你揀做唔做

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100